好想同現任一生一世

相處好舒服 覺得好夾
但成日唔信佢 搞到成日因爲自己多疑同佢嘈
可能自己覺得佢太好 比唔想佢

好想佢左佢 唔想再比壓力佢
好愛佢 連登情聖們可唔可以教我點剋服唔信佢既缺點

連登上面d人當女人係雞 情聖

i know that feel

充實下自己，你太得閒諗太多佢嘅嘢

與其覺得佢太好，點解又唔令你自己變得更好呢

同意
自我增值 對自己要有自信

娶左佢